日文求助!!!

小弟有份功課係要用日文寫食譜，而我果組係做 煎釀豆腐... 但小弟對煮嘢食要用嘅詞語唔係好識 所以想請教各位巴打幫手

豆腐を煎釀する

睇落好似怪怪地...但多謝先

屌，我9up